做大事的男人怎會在連登打東西?

做大事的男人怎會在連登打東西，你上去就代表你真的不是做大事的。連登仔的行為，就是一堆諸事的人訴說諸事是非，討論著沒有take-away的討論，不是無聊費時是什麽？上連登的人空餘時不如多找朋友聯誼、做做運動和增值自己。

ok

好彩我唔上連登